香港政府與年青人對話

香港政府與年青人對話

年青人 : 我要買樓 !
政府: 「新一代太急進買樓，不應以買樓為人生目標」
年青人 : 我要公屋 !
政府 : 「有能力的大學生或年輕人不應霸佔公屋或以申請公屋為人生目標」
年青人 : 我要打份好工 !
政府 : 「年青人不要心頭太高, 要捱得苦, 累積經驗最重要」
年青人 : 我要創業 !
政府: 「年青人不要好高騖遠, 要腳踏實地」
年青人 : 咁我做小販算 ...
政府: 「香港市容整潔很重要, 不準做小販」
年青人 : 咁我去掃街囉 ...
政府: 「年青人不求上進, 毫無理想」
年青人 :..........................
年青人 : 我去死算啦咁!!!!!
政府:「骨灰龕位，供不應求」
年青人 : 咁我可以點 ...
政府: 「我諗到，我地有辦法幫到你地年輕人」
年青人 : 係咩 ...
政府: 「香港缺乏土地，但我們有科技和法律。我們可以透過大規模填海、移山、消滅郊野公園或減少郊野公園面積，來發展房屋。我將提出明日大嶼計劃，建超級人工島，大約耗資一萬億，你地好快，等到大概2035年就可以了上樓。」
年青人 : 2035，咁我呢十幾年咪要訓街，遠水不能救近火。仲有，反對破壞香港自然環境生態，反對耗盡香港所有儲備。
政府: 「理解。這計劃的確有一定的問題。有破壞環境問題，又貴，又無法解決香港人燃眉之急。」
年青人：我有建議
政府: 「咩建議」
年青人：暫停移民香港的申請。暫停每日150單程證來港。
政府: 「南亞移民多數係政治疪護，大陸移民多數係家庭團聚。暫停移民的建議，違反國際人道和人權。」
政府: 「我們有一個更佳的建議」
年青人：甚麼建議？
政府: 「返粵港澳大灣區居住和發展事業」
年青人：文化、語言、法律唔夾。內地冇人權也冇自由，連上google,facebook,youtube都唔得。
政府: 「你好快適應到。我們會推出各項措施，讓你適應大灣區生活和發展」
年青人：具體係咩呀。
政府: 「港珠澳大橋、高鐵、三跑、蓮塘口岸、北環線、一地兩檢、新智能回鄉卡、新智能身份證」
年青人：呢些都係交通配套。我係講，香港和中國內地，在文化、語言、法律、人權保障都唔同。
政府: 「明白。我們仲有更多措施，讓你適應大灣區生活」
年青人：即係具體有咩內容。
政府: 「我們將會推出俗稱23條的國安法、國歌法、國民教育、修訂逃犯條例、加強兩地司法互助協議，考慮設立社會信用體系，加快兩地的司法融合，讓你盡快適應大灣區生活。」
年青人：吓
年青人：咁咪將香港大陸化
政府: 「對。香港與大灣區整合。你又可以提早適應2047年生活，又方便你去大灣區買平樓。實在是一舉兩得的良策。」
年青人：咁即係送中 ! 反對送中 ！
政府：「送中一定要通過，香港是中國不可分割的一部分。」
年青人：嚴正抗議送中。
政府：「送中協議暫停一陣。等年輕人情緒回復，再傾送中。」
年青人：請撤回送中，不要再提送中。
政府：「不能撤回，但可暫時擱置。」
年青人：咁我唯有轉行，轉行做暴力抗爭者，抗議你政府。
政府：「警察，拉人。」
警察：「跟我返監獄坐監啦，年輕人。」
年青人：「屌你黑警。死警察。」
警察：「我今日就要打死你。」
年青人：無良黑警喪打平民
警察：「死暴徒。」
年青人：沒有暴徒，只有暴政。光復香港，時代革命。
警察：「發射催激煙，發射布袋彈，搵黑社會打到呢班年青人一仆一碌。睇你地仲敢唔敢鬧我地。」
年青人：包圍警署
警察：「發射催激煙，發射布袋彈，一齊打到呢班年青人變廢青。」

其實係咁

年青人 : 我要買樓 !
政府: 「請支持起人工島，起好個島再起樓就有樓比你買啦」
年青人 : 我要公屋 !
政府 : 「無問題，上大灣區住，而家有高鐵咁方便住大灣區一樣姐」

外國文宣材料

開頭以為假膠想笑
但係睇落去
已經笑唔出

最後可以加要求政府對話
但係都係得警察

睇到眼濕濕

612 721 811

820/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

悲哀

你搵政府對話，因一時情緒激動，政府搵警察拉你，警察搵黑社會打你

投訴police brutality : 不完美，可接受，可改善

政府: 2百萬人上街, 但有5百萬人沒上街, 代表支持政府.
年青人: 至少200萬人要維持香港社會運作, 佢地唔可以離開位置.
政府: 咁即係佢地為左自己利益, 而放棄自己權利.
年青人: 70歲以上人口佔100萬以上, 你忍心叫佢地上街麼?
政府: 老人家唔係人咩? 支持你地, 就算幾腳痛都會上街.
年青人: 至少有57萬人是老弱傷殘, 佢地點出黎?
政府: 低B唔係人啊? 係支持你地坐輪椅都死出黎啦.
年青人: 咁講, 你玩晒啦.
政府: 官字兩個口, 你咬我食啊?
年青人: 我要爦炒!!!!

年青人：咁你地建制派和政府咪試下發起一次遊行，睇下幾多人支持政府和警察？
政府：31萬人
年青人：咁即係反政府多過支持政府？
政府：係呀，咁又點
年青人：政府各高官，落台啦。
政府：警察，麻煩你拉晒你班反政府人士和年青人坐監。
警察：咁多人，點拉啊
政府：放催淚煙啦，搵黑社會打佢地啦
警察：收到

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

push

推